{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/snob-boutique-stay.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스놉 부띠끄 스테이"
    },
    "text": "西帰浦に位置する宿泊施設であるスノーブティックステイは庭園、無料専用駐車場、共用ラウンジ、テラスなどの様々な施設を提供しています。 大きなコージービーチまで歩いて17分の距離で海水浴客に便利な位置にあります。 また、レストランと温水浴槽を備えており、快適な宿泊を提供しています。 客室にはエアコン、海の眺め、机、無料Wi-Fiのような便益施設が完備されており、一部の客室にはキッチン施設やTV、アメニティも用意されています。 スノーブティックステイでは毎日アメリカ式朝食を提供しており、中文穡達海水浴場や済州中文リゾートなどの観光名所が近くに位置しています。 空港との距離は約39kmで、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 スノーブティックステイはスパ浴槽、ジャグジー、ゴルフ場など有名な施設が周辺にあり、休暇を楽しむのに良い選択肢です。 また、アジア料理を楽しめるレストランや雰囲気のあるモダンな雰囲気も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "スノーブティックステイはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "スノーブティックステイは庭園、無料専用駐車場、共用ラウンジ、テラスなどの様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スノーブティックステイの場所はどこですか？",
            "answer": "スノーブティックステイは西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スノーブティックステイから大きなコージービーチまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "スノーブティックステイから大きなコージービーチまで歩いて17分の距離です。"
        },
        {
            "question": "スノーブティックステイでは何が提供されていますか？",
            "answer": "スノーブティックステイではレストランと温水浴槽を備えています。"
        },
        {
            "question": "スノーブティックステイの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スノーブティックステイの客室にはエアコン、海の眺め、机、無料Wi-Fiなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "スノーブティックステイで提供される朝食は何ですか？",
            "answer": "スノーブティックステイでは毎日アメリカ式朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スノーブティックステイの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "スノーブティックステイの周辺には中文穡達海水浴場や済州中文リゾートなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "スノーブティックステイから空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "スノーブティックステイから空港までの距離は約39kmです。"
        },
        {
            "question": "スノーブティックステイのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "スノーブティックステイのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "スノーブティックステイの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "スノーブティックステイの周辺にはスパ浴槽、ジャグジー、ゴルフ場などの有名な施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 498
    }
}